---
permalink: ymca20180410
category: YMCA
---

# 2018-04-10

- 日時
  - 2018-04-10 15:00 ~ 16:00
- 場所
  - 会議室3
- 参加者
  - 糟谷
  - 二見
  - 大森
  - ナカオカ


# 報酬改定の進捗

#### 2018-07-01から新単価で開始に向けて

- [x] 単価変更と金額について、永田さんに承認もらう
  - [x] 開発さんに下記について依頼
    - [x] 【添削待ち抽出一覧】各案件毎にアンケート設問数を表示（納期：2018-06-20）
    - [x] 掲載時にアンケート設問数から単価を自動で決定する処理の追加（納期：2018-06-01）
  - [ ] 新しい単価での契約書作成を磯野さんに依頼
    - [ ] 人数分の契約書を用意
      - [ ] 単価変更について在宅さんに説明する資料を作成
      - [ ] Google画像チェック自動化の説明資料作成
        - [ ] 単価変更＆契約書のまきなおし＆Google画像チェック自動化について在宅さんにメール通知
        - [ ] 新しい契約書郵送

# 現在の議題

- 在宅さんの評価・インセンティブ
    - 期待値と評価項目をまとめよう
- 添削単価の出し方・場所を決める
    - 単価の表示をどこに出す？
        - 添削画面
            - 何を出す？
                - 考える
        - イベント編集画面
            - なにかあった時の確認のために必要
        - 営業に見せる？
            - とりあえずいらないのでは？
    - サポートさんにも見えるべき？
    - イベント毎に単価を表示する必要がある
    - 単価をいじる必要がある場合、どこからいじる？
        - 誰がやるのか？
            - カスタマー

### ↑を考える

# 前回の宿題

- なし

# 報酬改定の進捗
### 開発依頼の見積り

- 2018-04-13までに出します @大森さん


### 新単価での直近の金額シミュ

Heavyの割合が多く、金額が10万近く上がった
年間で120万くらいのインパクト

2018-04-16（月）に永田さんとMTG


# 単価について

- 単価のテーブル
    - 公開する
        - 設定画面も作る
            - 変更後に作成されたアンケートから反映？
            - 変更したら即反映？
            - 実績への反映は結果を付けた時点で反映する
            - 手動で単価を設定したものは反映の対象外にする

- 項目
    - 難易度
    - 設問数
    - 単価（アカウントでの出し分け）
        - OKとNGの金額をまとめて表示
    - 画像枚数

- 再提出分の添削時の単価
    - 1回目と変わらず

- Wチェック
    - 仕掛けは残す
    - 2次チェックの金額をどうするか？

- 旧画像投稿が残っている
    - コロワイドがあるから無くせない
    - 単価見直し
    - 設定場所の確認 @大森さん

- 場所
    - 添削待ち一覧
        - 単価
    - 添削画面
        - 単価
        - 設問数・画像数

- 実績の確定は添削結果を付けた場合
